[繼續高質]熊仔頭出片多謝醫護人員近排既付出

最後劇透左sorry
但呢條真係好好笑，有共鳴

呢條好笑，可惜今晚人縺出好多人睇唔到

最後估唔到

多謝醫護人院近排既付出

中醫個part好中

我在旺角人鏈中推

推

回家再推

沖完涼再推

食宵夜又推

Print緊文宣輕力一推

Push

推爆

見你咁幫你推下啦樓主

大推

見我點

今日出觀塘前大推

到觀塘推

push

觀塘食緊飯推

成功返到屋企推一推